男朋友返工後就變左

以前一星期見5日
依家返full time之後
一星期見得1日半日
成日都好掛住男朋友點算

This

好想日日痴住佢

我都想有個痴身既女友😭😭